{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055755",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10044014",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아산 브라운도트 아산터미널점"
    },
    "text": "ブラウンドット牙山ターミナル店は会社員が利用するのに最適です。出張や夜勤で大変な一日を過ごし、完全な休息を楽しめる場所です。外部のPM2.5や臭いが残っている上着は客室内のスタイラーにかけておき、楽にベッドに横になって大型テレビで疲れを癒してみてください。清潔な服はセルフ洗濯と乾燥サービスをご利用いただけます。出張中のビジネス客のために超簡単なカフェテリアサービスを提供しており、簡単な朝食が楽しめます宿舎は計45個の客室で構成されていて韓国語で案内の支援が可能です。ザペント・テラスは2人を基準に計算されており、口座振替の時、10%割引が可能にします。飲酒は、過度なのはよくし、使用後は分離回収と掃除をしなければなりません。炊事道具は提供されず、、野外テラスや浴槽パーティション空間は温度を調節することができないため、払い戻しやコンプレインは不可能です。ブラウン・ドットホテルの運営規定によって全客室は禁煙です宿泊人数は部屋あたり2名が基準であり、未成年者の異性の客室の利用は法的に制限されています。家具、家電、施設物の破損時に法的責任と処罰を受けることがあります。また、身分証明書が必要になる場合があり、ペットは入室できません。客室内のパーティーが摘発された場合は、払い戻しなしで退室措置となります。ビジネス客のための超簡単な午前カフェテリアサービスと全客室にはスタイラー、空気清浄機、大型テレビ、コーウェイ浄水器が完備されています駐車は予約時間前後に駐車可能であり、一部屋あたり1台駐車を原則とします。ホテルは全客室1回使用した後、1回消毒を原則としており、消毒薬は人体に無害なものを使用します。ブラウンドットホテルは新型コロナウイルス感染症予防のためにセルフチェックインシステムを導入しています。Kioskを通じてアンタクトサービスを提供し、セルフ洗濯及び乾燥も可能です。レビューによると、宿泊施設はとてもきれいで清潔な状態で維持されており、親切な社長のサービスにも満足しているようです。一部のレビューでは布団の追加や携帯電話の充電器不足などの不満がありますが、大体満足のいく経験をしたものとみられます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブラウンドット牙山ターミナル店はどんな人に利用するのが最適ですか？",
            "answer": "ブラウンドット牙山ターミナル店は会社員が利用するのに最適です。出張や夜勤で大変な一日を過ごし、完全な休息を楽しめる場所です。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室内にはスタイラー、空気清浄機、大型テレビ、コーウェイ浄水器が完備されています。"
        },
        {
            "question": "清潔な服を利用するためのサービスはありますか？",
            "answer": "はい、清潔な服はセルフ洗濯と乾燥サービスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、出張中のビジネス客のために超簡単なカフェテリアサービスを提供しており、簡単な朝食が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "一人で宿泊することはできますか？",
            "answer": "宿泊人数は部屋あたり2名が基準であり、一人での宿泊も可能です。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルールはありますか？",
            "answer": "はい、ブラウン・ドットホテルの運営規定によって全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は予約時間前後に駐車可能であり、一部屋あたり1台駐車を原則とします。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症予防対策は取られていますか？",
            "answer": "はい、ブラウンドットホテルは新型コロナウイルス感染症予防のためにセルフチェックインシステムを導入しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の清潔さやサービスについてのレビューはどうですか？",
            "answer": "レビューによると、宿泊施設はとてもきれいで清潔な状態で維持されており、親切な社長のサービスにも満足しているようです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 665,
        "QA": 453
    }
}